沙田柚爭氣啲呀！！

本身和理非一名
見琴日全民升級勇武嘅風氣好盛行
發夢弱弱地做水魔法算
行左成個下就 先見到一位單拖手足整水
去到接近戰線大部份人都係輕裝仲見到有情侶拖住手慢慢行唔講以為你拍拖經過
亦有full gear手足拎哂鐵通但企好後
前邊一叫走 後邊啲人就100米賽跑咁跑 跟住又叫翻嚟
但一隻狗都未見過 就來回跑左幾次
制造水魔法要時間 啲魔法都未送到前線比你地嚇一嚇又要打包嘢走 唔走都會比人趕走
途中仲見到兩邊唔同意見風向者嗌交
一邊去新城市救手足 一邊退翻去大圍
既然你今日都夠膽出嚟 又要退翻去clean嘅地方？
其實今日沙田可以好多人 只要唔零星散落不同地方
大家 十月啦！！ 出得嚟就要有打仗嘅覺悟好唔好
同埋
唔該唔好太睇小女仔 我地係無巴打咁大隻咁好力
我明白你地想保護女手足 但唔好拒絕我地幫手好嘛

唔係分化 各有各做
但全民心態升級係必須

沙田柚 勇武起來
好好反省下 仲話咩首都
勇於面對自己嘅不足 好好改善

要改善 不指責

沙田的確唔少人

琴日太亂 大家都唔知去邊 不停來回過橋

尋日橋到好難守 佢地係咁開槍

沙田要搶高空優勢
對家都識

琴日沙田真勇武好多都去晒好運前線開波
留返係橋嘅好多都係半勇武/和理非，畫面出黎就係咁

已經做得好好 但效果最差係事實

原來就係你哩班撚樣唔退

唔好戀戰得唔得 新城市根本好撚不理 根本冇得打 唔係敢唔敢衝

新城市對我地好撚唔着數 留係個到托柒啊屌你老母 成班撚樣覺得退就係弱嘅表現咁 有撚病

真心覺得沙田地理差到仆街，得一條大路去大埔同大圍。新城市圍城可以封兩邊路走。（當然睇埋對方人數）

佢大屠殺，手足好危險。

和理非首都
但而和理非無用
姐係

早知去沙田
利申水魔法師🧙‍♂️

退其實無問題 你退到翻屋企都無問
但有堆人就係 來回退完又進進完又退

不過我覺肯出嚟已經好好 大家都係手足你唔使咁講嘢

真係好少人做水
Ching用墨汁定咩

真係要整多d尋日屯門果d

沙田一開打基本上就要撤 路得一條 封頭封尾就玩完

幫手整魔法都好夠

希望多啲人有呢個覺悟
起碼帶啲材料出嚟

都有買過既,但我地平民後勤team,做極有限

(同我推) 幾點關於現場抗爭極重要既提醒

同我諗既相似

琴日成班狗都係源和同第一城，大圍近乎冇
當其他區多點開花，沙田其實好難被圍，加上一早堵路，狗車都過唔到，我地可以設大圍做safe zone, 慢慢退入公屋屋邨，再唔係上大埔道或其他地方，其實戈數黎講真係冇得輸，但9成人都唔知做咩野